
                      Amy Adams es una trabajadora de milagros; nos hace creer en esta fascinante maestra de la mente acerca de la comunicación alienígena, dirigida por Denis Villeneuve, con la mente y el corazón en busca.
        
            